利物浦名宿家人感染中國病毒 唔肯去醫院

前利物浦門將連拿（Pepe Reina）自述，他和家人出現武漢新型冠狀病毒感染的症狀，在和家庭醫生討論過後，由於屬於輕症，不需到醫院進行核酸檢測，把資源留給重症患者，因此根據英國的政策在家自主隔離。

唔肯？？？

Alex Alan 作標題作到咁點x得

又屈

唔肯？？

點解啲疤狗係咁jer利記

好人好姐點會迷疤

唔怪得呢幾場咁廢
原來唔關佢事
係肺炎影響

因為樓主係利拜混種

樓主想引人反利

4大聯賽 巴拜a米唔講

over左

明明係阿士東維拉正選龍門, 點解要講EX球會
即係李嘉欣仲會唔會叫佢係大劉前菜?